[廣傳]有巴打擺咗16歲學生妹段錄音上reddit！

原post
依段錄音真係聽到想喊，亦都感到好悲哀

大家聽完都有好大反應，有熱心巴打就整咗段英文字幕版
依家仲放埋上reddit！

希望大家share出去，幫手推吓，等多d人知道！

推

自推

聽到我愛香港我已經忍唔住，
幾十歲人流馬尿

幫推

怒推

貼去其他多人既subreddit, 有無巴打知邊度好？

push

係
有冇上開reddit嘅巴打可以幫吓手